如果你不幸中左漢肺炎，但你可以同IU濕吻打車輪

你會唔會

我啜爆佢咀仔 心口仔!

唔會

最後個張

回帶